現實是混亂間分別後 沒有力氣再走

現實是日夜只懂念舊 沒有辦法放手
只妄想跟你去避世 風再急可捉緊你手